屌你老母原來媽咪麵係真有其人

仲以為係網上扮既虛擬人物
原來真係活生生既人

樓主坐咗幾耐

我唔係24小時坐係到上連登

有冇圖先

我都好耐冇上連登

係呀，最新壹仔見佢訪問出咗嚟

麵仔加油呀

真，我睇左個報道先信
我一直以為係一個image黎
面仔fighting

見面會都做埋，你咩事